開唔到機help

求救

部機上個月砌，琴晚第一次windows update，今朝用左陣就藍屏，咩 BAD_SYSTEM_CONFIG_INFO…熄左佢再開機就黎料
禁開機制，底板有著燈＋風扇有轉，但係維持1秒就冇哂反應，不斷著燈－＞冇燈－＞著燈咁loop。有兩次loop左十幾下就開到機入windows，不過之後就入唔返…個windows更新關唔關事？底板燒左？求求咁多位幫下小弟 thanks

CPU Intel i5-7500
MB MSI B250M
RAM 8GB 2400 MHz
PS Antec 450W

新機多數壞ram